Аутентификация
===

Токен отправляется в виде заголовка `Authorization`.

Например:

```json
{
		"Authorization": "c0bec554c5dda6a9cefc06dd6d65d3de"
}
```

Если в ответ получаем статус-код [401](http-code/401.md), это означает,
что токен не актуальный.
В этом случае, получаем новый токен.
